老母比左兩張免費戲飛比我 叫我同女朋友睇場戲

正當我想拎個陣

佢：「啊，你都冇女朋友」
然後佢收番起

做咩唔介紹你條仔佢識

仔都唔吼我

利申 非gay

當你狗咁撚
伯母好波

伯友成日撚我